覺唔覺割皮包真係好爽

條女死慳死儲買個萬幾蚊既名牌皮包
買完即刻幫佢加返兩三條痕
一定唔會同人撞款

皮你老母

心諗割包皮有幾爽

睇錯割包皮

sor lo

包皮

仲諗住入黎睇割包皮有幾爽

仲諗住有得睇樓主表演刮骨療傷

割包皮有幾爽

睇左割包皮
心諗 爽既仲唔快啲割多幾次

LM

睇左幾次都喺包皮

屌

睇錯包皮

皮你老母包？

屌你老母皮乜撚嘢包

以為係麵包皮

睇左割包皮

一心入黎睇你割包皮，好失望